其實點先算係ARPG還是純ACT遊戲？

條界線好模糊

主要分別係有冇劇情，例如LF2同街機吞食天地2嘅分別

咁多年黎rpg都係界定位可以有劇情+育成角色+有裝備+大量支線同高自由度既
加埋動作元素咪ARPG

而act就係dmc果種線性劇情既動作Game
無支線, 目的只係爆機

不過近代act game都加左好多rpg元素入去例如GOW
依家rpg呢個定義都越黎越難界別